人人都可以係勇武

唔捉鬼已經係共識，(真)勇武退場亦一定有原因，但一開始無勇武，點解之後有，因為佢哋有不畏強權既心同一往無前既勇氣。
引用周星馳喺食神既一段台詞，勇武唔係一班人，而係一種精神，個個都可以係勇武，只要有不畏強權既心同一往無前既勇氣。

依家已經和勇不分，保持獨立思考，分清分化風向，推返行程表

分和勇

十連推 1

和理非可以勇武
勇武都可以和理非
遊行日子咪同和理非一齊行，要啲鬼都一齊行囉

和勇分2

3

4

5

6

7

8

9